6500 list 完全唔識,求幫手

新手嚟,咩都唔識
睇完好多文都話可以參考悠二
下面係6500蚊 list,有無咩可以改善?
另外想問下裝個window同啲game係SSD係唔係真係會快好多??
我見6000 蚊list 係個底板(ASUS PRIME A320M-K) 其他有咩影響?

CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3
RAM ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 3GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Kingston SSDNow UV400 Series 240GB SATA 3
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case Sharkoon 守衛者 S25-W ATX

budget 最多可以去到7000蚊

加多條ram 轉1060 6gb

我會轉1060 6g ram儲到錢再加都得
顯示卡有左1060 3g 要放出去 再買比較麻煩

係唔係GIGABYTE GEFORCE® GTX 1060 WINDFORCE 6GB GDDR5？
呢張？

基本上system 同software都應該裝落sad
同埋如果打機為主會建議7600k 價錢差唔多
其他就graphics card 1060 6gb
Ram 16gb 2400以上就夠

7600k加埋cooler都近兩千，不如買8400

7600k得4C4T輕鬆上100% 唔超=廢

我應該唔會超架喇，唔識，費事整爛
如果轉8400的話，地板其他嘢洗唔洗轉
因為我真係唔多識

Intel core 8th generation 全部要用370 motherboard
最平果塊都$9xx
新出係多人搶 但絕對唔係抵玩階段

加上打機黎講cpu影響不大
反而ssd ram graphics 對fps 最大影響力

可以等b360既 不過得2666MHZ ram

cpu最直接影響min fps

明白...
唔該咁多位,不過我應該唔等了